話說民航處intern做唔做得過

無得飛應該好得閒

日日返去坐

勁伏
利申 做過

點伏法

飛緊嘅飛機只係CAD 工作嘅一少部分